是日晚餐

圖2係乜嚟

肉餅

第二張相係堆屎黎

好似屎 仲要係有屎水個隻

土魷冬菇馬蹄肉餅？

好正呀我想食

梅菜

窮撚係得咁既野食

唔掂

圖1 good, 圖2....

辛苦share 上黎食負評
i know that feel bro
兩樣都自己整？

會改

自己整唔辛苦，有批評先會有進步 唔介意

圖2個賣相係差 不過擺得入口既

咁屎都擺得入口既。。。

冇理由 我玩nds跟住cooking 媽媽整

好樣過ricko

圖1好撚正圖2不了下次唔係zoom咁大

好食